極危險罪犯系列 - 賤種朗犯罪紀錄討論

【C朗涉強姦】德媒：女事主直腸受傷

德國傳媒爆料，指皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（C朗）八年前於美國拉斯維加斯強姦一名20歲女子；雖然該女子事後報警，但其後C朗向她支付37.5萬美元（約291萬港元）作掩口費，要求她撤銷指控。C朗的經理人公司斥報道子虛烏有，乃媒體創作。

德國《明鏡周刊》周五披露C朗八年前涉及強姦的細節。2009年夏天，C朗由曼聯轉投皇馬；在六月中，C朗到拉斯維加斯度假，於12日晚上，這名葡萄牙球星與朋友到就近的夜店消遣，結識了女事主蘇珊（化名）。C朗拿了蘇珊的電話號碼，其後約她到酒店套房開派對。當晚，蘇珊與女友人去到C朗位於酒店頂樓的豪華套房，而C朗正與朋友在泳池耍樂。C朗為蘇珊準備好泳衣，叫她換上，而C朗就尾隨蘇珊去換衫，兩人接吻。C朗之後將蘇珊扔到床上強姦，而蘇珊就用手反抗，還叫C朗停手，但C朗沒有理會。

翌日下午，蘇珊報警，但沒有透露C朗的名字，只說對方是公眾人物及運動員。蘇珊事發後未有洗澡，報警後由警員帶到醫院檢查；據報蘇珊的直腸有受傷。不過，在事發半年後，蘇珊撤銷指控，因為她收了C朗的掩口費。在2010年1月12日，蘇珊與C朗的代表律師簽定協議，C朗願向蘇珊支付37.5萬美元，而蘇珊則需要撤銷控罪並對此事保密。不過，在《明鏡周刊》披露的文件上，並沒有C朗與蘇珊的真名，而是以D先生及P小姐來代表。

《明鏡周刊》要求C朗回應，C朗則透過律師表示，此是完全失實。當報道刊登後，C朗的經理人公司再聲明，指報道子虛烏有，「這是一篇傳媒創作的小說。那位所謂的受害者身份不明，也拒絕出來證實事件真假。」經理人公司續指，會用盡一切手段反擊傳媒，「《明鏡周刊》的報道失實，C朗會對這間傳媒採訪一切合適的手段反擊。」報道稱蘇珊事後曾給C朗一封信，而C朗亦在聲明中表示沒有收過類似信件。皇馬上周六西甲作客希杭，但C朗與賓施馬及加里夫巴利三人都不入大軍名單，留力踢歐聯。

基斯坦奴朗拿度（C朗）周五被德國傳媒揭發2009年於美國強姦一名20歲女子，但其實並非C朗首度涉強姦案，早於2005年，他曾於英國被捕，但因為證據不足而銷案。

在該年10月，當時效力曼聯的C朗被指在倫敦一間酒店強姦兩名女子，被警方扣留問話，在警局幾小時才獲准保釋，之後警方因證據不足而撤銷控罪。報道稱，C朗與表哥結識了兩名法籍黑人女子，四人上房雜交，C朗亦承認曾經與兩女發生性行為。

在2007年，英國傳媒還爆出C朗與隊友開雜交派對。C朗與當時曼聯隊友拿尼及路爾斯安達臣開雜交派對慶祝贏波，所以電召五名妓女到他的大屋。據其中一名妓女稱，C朗與她於按摩池發生性行為，五至六分鐘後完事，期間C朗沒有說話；她批評C朗欠缺尊重。

C朗的私生活備受外界關注，除了性醜聞外，還有報道指C朗是同性戀者，甚至兒子小C朗都是找代母生的。傳C朗與摩洛哥拳擊手巴特哈利有「基情」，每星期幾次到摩國會密友，更要皇馬主席佩雷斯出手阻止，叫C朗專注足球。另外，雖然C朗有女友，但他的兒子是由美國的代母所生的，C朗沒有公開代母身份，傳媒多年來亦追查不到。

德媒再爆料 740萬掩口費嫌貴壓價

該周刊亦聲稱擁有C朗同代表律師奧蘇里奧（Osório de Castro）嘅聯絡短訊，顯示C朗喺2010年得知被控後積極尋求庭外和解，當時對方開出95萬美元（約740萬港元）掩口費，C朗得知後大發雷霆表示費用過高，要求律師討價還價，最終以大約4折即37.5萬美元達成協議。

現年26歲嘅Erika，聲稱同C朗有過一段情，話對方最初係透過互聯網認識佢，之後暗中聯絡佢。雖然佢一開始都唔信C朗會鍾意佢呢type，但傾落又幾啱key，而且呢位葡萄牙球星仲邀請佢過去馬德里或里斯本同佢瞓一晚。雖然Erika冇透露兩人最後有冇一夜情，但就話自從佢發現C朗原來有個正印女朋友仲想偷食後，就同對方交惡，而C朗仲喺電話度send訊息，鬧佢係潑婦，仲威脅會摧毀佢生活，令佢睇完後好不安。

效力皇家馬德里嘅前鋒基斯坦奴朗拿度（C朗）喺周二正式被西班牙檢察官起訴逃稅。西班牙檢察官指呢位葡萄牙球星涉嫌透過將部份肖像權收益轉移至英屬處女島等「避稅天堂」而逃稅，即使喺2014年償還約560萬歐元，佢仍涉及喺2011至14年逃稅高達1,470萬歐元（約1.3億港元），該檢察官更引述C朗嘅死敵美斯早前逃稅罪成一案作為先例㖭！不過，西班牙傳媒預計以C朗屬初犯，就算罪成都只會判刑約15個月，可望好似美斯咁「以錢代刑」。

美斯被控在2007至2009年期間，合共逃稅410萬歐元，銀碼較涉案的C朗少逾三倍。而美斯及其父去年被加泰隆尼地法院判監21個月，另美斯罰款200萬歐元，其父罰款150萬歐元；但據當地刑法，少於兩年的判監可緩刑執行，而且西班牙法庭有案例，只要無前科加上判刑少於24個月，一般都可以用罰款代替判刑。不過美斯父子依然不服判決上訴，上月底西班牙最高法院宣佈駁回美斯的上訴維持原判，父親就由21個月獲減刑15個月。

C朗撞車涉超速駕駛

(星島日報報道)駕車出席曼聯周四晨操時遇到車禍的C朗拿度，通過警方酒精測試，但仍有超速與非法賽車的嫌疑，據報將會接受警方問話調查。消息指出，C朗拿度駕駛法拉利超級跑車飛馳，隊友雲達沙的賓尼則跟隨其後。

女星爆C朗偷食：給我300歐元回家
2017/10/25 19:39

C朗坦言最愛蘇菲亞的屁股。

【體育】基斯坦奴朗拿度在周一冧莊國際足協年度最佳球員時，帶同懷孕女友洛迪古絲出席，十分恩愛，但最近就有女星自爆是C朗的偷食對象！

21歲的蘇菲亞（Natacha Sofia）參加了葡萄牙真人騷後爆紅，最近自爆跟基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）透過instagram搭上：「那天我不知那來的勇氣，在instagram向C朗傳了私訊，想不到他真的回應了。」

二人開始交談後，對話更越來越露骨，C朗更坦言最愛蘇菲亞的屁股。他們之後相約見面，更度過了肉緊又浪漫的一夜，而蘇菲亞更坦言：「十分享受這次全世界最佳的火辣性愛。」事後，這名皇家馬德里球王十分豪爽的給予300歐元蘇菲亞坐的士回家。

本來蘇菲亞於instagram十分活躍，有超過4萬名追隨者，但在接受葡萄牙八掛雜誌訪問爆料後，已把@natachasofs_oficial這個賬戶關閉。

【偷食唔抹嘴】C朗被爆玩「私鐘妹」

【東網專訊】 C朗玩「私鐘妹」，斷送美好姻緣！一位名為Amal Saber嘅摩洛哥裸模向西班牙雜誌《MAG Interviu》大爆前年同呢位皇馬球星玩一夜情，並暗示自己就係導致C朗同伊蓮娜分手嘅第3者！C朗近年喪蒲摩洛哥，更傳佢同當地拳王巴德哈里「斷背」，以及幽會前環球小姐美蘭妮，依家再爆C朗「偷食」Amal Saber，原來摩洛哥咁多嘢玩，難怪佢樂而忘返啦，但小心玩到腳仔軟！

現年26歲嘅Amal Saber訪問中大爆同C朗嘅荒唐事：「我哋喺一間高級酒店相識，冇幾耐就會去佢間豪宅玩，我好鍾意佢屋企3隻狗。當時我有啲醉，跟住就同C朗纏綿到凌晨5點，床邊仲有伊蓮娜幅相。我哋好激情、好恩愛，非常特別嘅一晚。」好景不常，Amal Saber話自從C朗同伊蓮娜分手之後，呢位葡萄牙國腳就冇再搵佢，甚至封鎖佢Whatsapp，可能係因為伊蓮娜睇到佢哋兩人嘅情慾短訊，所以C朗要毀屍滅迹。

Amal Saber自稱係裸模，但有消息指佢其實係妓女，呢位惹火尤物回應亦好曖昧：「我唔係妓女，但有時會收男人禮物，而同對方發生性行為。」至於C朗有冇畀「肉金」，就不得而知。

C朗轉「性」 攬波友動L

C朗與疑似施美度抱抱，咦？有反應嘅！（東方IC圖片）

葡萄牙萬人迷球星「C朗」基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），早前因盛傳背俄羅斯索模女友伊蓮娜（Irina Shayk）偷食而被飛，他最近轉「性」唔黐女，連日來與一班球員好友出海玩，前日他更被狗仔隊影到與男友人行為親密，HeHe味甚濃！

C朗（左）同Miguel捽捽吓油……喂冇遮冇掩喎！（東方IC圖片）

C朗玩完水後拿着花灑沖身，乾淨晒！（東方IC圖片）

Miguel 幫C朗搽油，唔知係手足情深定情到濃時呢？（東方IC圖片）

C朗連日來與一班壯男坐時裝大亨Philip Green的遊艇到法國度假勝地聖特羅佩（Saint-Tropez）出海玩，前日他被影到穿上迷你橙色短褲仔與同鄉球星施美度（Jose Semedo）等全男班繼續出海開P，期間其球員好友Miguel Paixao在甲板上為C朗搽太陽油並一同做掌上壓，而C朗更被影到與疑似施美度互相擁抱，C朗下身更明顯有反應，HeHe味甚濃！施美度亦上載與C朗等躺在甲板的合照到社交網。而C朗玩完水上電單車後上水沖身，更一度將花灑頭插入褲襠大清洗。C朗HeHe照刊登後吸引很多網友留言，大部分讚C朗有完美的身材，但亦有網友認為他們的舉動太Camp！
同志好友多

查實C朗早在2013年已被傳「斷背」，當時他在葡萄牙睇偶像Rihanna開騷，二人更上載合照，因而傳出緋聞。為了解圍，Rihanna回應緋聞時無啦啦自爆有很多男同性戀友人，而她亦支持多元化性取向，因而被懷疑暗示C朗是雙性戀者！此外，C朗曾被指有很多同志好友，包括美國前男子組合N' Sync的同志成員Lance Bass，二人於2010年被發現在紐約約會晚膳。
傳請代母生仔

另外，有傳C朗效法同志男歌手Ricky Martin，重金聘請代母為他誕下兒子小基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo Jr）。曾與C朗拍過散拖的名門獄女Paris Hilton更被指周圍「唱」C朗同志味濃，不合她心水。

至於C朗前女友伊蓮娜最近與荷里活著名男星畢利谷巴（Bradley Cooper）蜜運，畢利獲提名周日舉行的東尼獎，有指伊蓮娜將撐男友出席，今次將是二人首次以情侶姿態出席公開場合。知情者指他們盡量抽時間在一起，之前他們已在倫敦一起過浪漫時光，而所有朋友均認為他們是完美配搭。

5女肉金4.6萬 雜交派對4小時
C朗只做愛無情趣

兩名電召女郎向英國傳媒大爆4小時淫亂派對的大膽情節。互聯網

英超聯曼聯英俊球星基斯坦奴朗拿度（ Cristiano Ronaldo， C朗）被揭搞性派對「雜體慶祝」後，五名應召女郎紛紛向傳媒大爆淫亂過程，指她們和 C朗等人在客廳、泳池邊、浴室、桑拿房和房間到處連番性戰，總結是 C朗雖有萬人迷的臉孔和身軀，但毫不尊重她們。
茱莉安娜讚路爾斯安達臣是接吻高手。 球星和妓女在屋內翻雲覆雨，有妓女以手機拍下派對場面。互聯網 C朗隊友拿尼（左）和路爾斯安達臣（右）皆有份參與淫亂派對。美聯社
妓女應召到 C朗的豪宅（圖）與球星交歡，事後批評對方比其他嫖客沒禮貌得多。互聯網

曼聯一周前對熱刺打開今季聯賽勝利之門後，停賽沒有上陣的 C朗當晚也慶祝一番，透過 McKenzie Escort性伴遊公司電召五名妓女上他的大屋，共花2,940英鎊（46,210港元）。擁有34E上圍的泰絲（ Tyese Cunningham）說， C朗派了個胖子駕車接她們五人，入屋見到 C朗、他的年輕新隊友路爾斯安達臣（ Lois Anderson）和拿尼（ Nani），以及另一位不知名的朋友。拿尼一副急色模樣，只穿「孖煙」內褲大叫「很熱，很熱」。
巴西金髮女郎茱莉安娜（ Juliana Baltrusch）說，她們隨即在客廳跟 C朗等五人大跳辣身舞，她與 C朗熱吻，雙手在他身上游走，其他人都在廝磨，接大夥兒脫衣到室內泳池嬉水。
泰絲說她在水中腳纏拿尼的腰跟他熱吻，另一女郎杰瑪（ Gemma Storey）就跟 C朗纏綿， C朗卻命令兩女激吻。 C朗在旁看得慾火高漲，就把杰瑪拉上水去浴室，傳出陣陣叫聲。杰瑪說 C朗「天賦很好」，他們在坐廁上翻雲覆雨，事後「我要淋浴冷靜下來」。
五至六分鐘即完事

泰絲則與拿尼去桑拿房大戰，「我記得他的下體形狀奇怪，維持了四至五分鐘，那實在熱得可怕。」小休後，眾人交換性伴再戰，泰絲說她跟 C朗在按摩水池做了一次，五至六分鐘後完事，其間沒跟她說過一句話，沒絲毫尊重。接她又跟路爾斯安達臣在桌球室做了一次，「我比較喜歡他，他沒有當我是一塊肉，他也是最天賦異稟的一個」。
茱莉安娜則跟 C朗一名朋友上床，完事後看見拿尼和路爾斯安達臣在另一房間跟兩個女伴玩4P。她之後在廚房碰見赤條條的兩人，先與拿尼玩了些前戲，然後跟份屬同鄉的路爾斯安達臣上床。她說對方不斷拍打她，口也不不淨，不過「他是接吻高手，天賦非常好」。
淫亂四小時後，眾人聚在泳池邊， C朗等人要泰絲和杰瑪表演女同性戀口交，才鳴金收兵。泰絲說：「我以為跟三名曼聯球星上床是夢想成真，試過才知不外如是，我以前的客人都很客氣，他們卻都沒有禮貌。」
英國《世界新聞報》/《星期日鏡報》

一定唔可以放過佢

C朗回應傷人案：我冇做錯

【商台互動體育組】當人們期待在7月6日，球壇巨星基斯坦奴朗拿度(C朗)在班拿貝球場亮相之際，主角懷疑日前因不滿狗仔隊的死纏爛打，傷及一名17歲的自稱「C朗粉絲」，葡萄牙警方證實因一宗傷人事件，落案起訴該名世界足球先生！

據報，名叫莎拉(Sara Pardal)的17歲女學生，向葡萄牙媒體指控大紅人C朗用腿踢爆其車窗玻璃，導致遭玻璃碎片割傷，目前這名少女正在當地接受治療，已向警方報案。

葡國小報《24小時》引述莎拉的說話，表示周日晚上9點，與友人駕車緊跟著自己的偶像C朗，目的只是希望獲得簽名，但其友人正是35歲的專業狗仔隊馬田斯(Hugo Martins)。

莎拉憶述當時情況：「C朗突然停下車，與媽媽談了幾分鐘後，就憤怒地打開車門，離開那價值20萬鎊的法拉利來到我們面前，他起腳踢向我們的車窗。」這名「C朗粉絲」表示當時只想向偶像索取簽名，卻被「衝天腳」造成的玻璃碎割傷。

葡萄牙警方的消息指，證實C朗目前已被起訴，並需要進行錄取口供的手續；傷人事件曝光後，C朗透過經理人公司發表聲明，承認「腳踢車窗」的行爲，但不排除日後遇到同樣事件，依然重演歷史。

大紅人回應事件時，說出另一版本的故事。據報，當時C朗與母親和兩名姐姐，準備前往欣賞英國樂壇巨星Elton John的演唱會，並發現狗仔隊經已連續幾日徘徊在寓所外面，悠閒地等待那名「C朗粉絲」現身。大紅人自踏出家門後，就受到那名少女「貼身追擊」：「他們(馬田斯和莎拉)一直跟蹤我們，令我媽媽感到騷擾，我必須下車試圖讓他們停止行動；我自己一個人時，他們怎樣拍攝也沒有關係，但我媽媽在場時，我堅決讓任何人騷擾她。」

「那記者肯定會把相片賣給我的經理人公司，但我不會接受任何形式的勒索。」C朗坦言這種搵錢方法簡直令人齒冷，「那女孩當時沒有明顯受傷，這根本是預先設計好的騙局，我知道很快就有媒體刊登這些照片，市場上總有買家，但我覺得自己沒有做錯。」

小花告唔入就話係無罪
牙朗告唔入就都係犯罪

傷人,逃稅,強姦,衰11,超速,開淫P,斷背,恐嚇,勒索

C.朗開車闖紅燈 在場警察竟無反應？

據西班牙媒體報導，在皇馬和波失分後，當家球星C.朗拿度顯得有些煩躁，他甚至在開車離開時不顧紅燈直接闖過。 《阿斯報》的視頻顯示，在皇馬3比3戰平拉斯彭馬斯後，C.朗拿度開車帶著女友喬治娜離開班拿貝球場，在一個路口，前方有出租車在等紅燈，C.朗拿度駕車從左側的直行車道繞開出租車，不顧紅燈繼續向前行駛進入路口，隨後揚長而去離開了鏡頭視線。

《阿斯報》還稱，在C.朗拿度闖紅燈時，數名警察此時就在路邊，但他們都沒有採取行動。根據西班牙的交通法規，闖紅燈扣4分，罰款200歐元。

傷人,逃稅,強姦,衰11,超速,開淫P,斷背,恐嚇,勒索,衝紅燈

玩手指真係好咩? C朗「千年殺」突襲

踢完國際賽後，多位皇家馬德里球員回歸，繼續集訓。向來是網上熱話的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）又爆出新鮮笑料，但今次「緋聞」對象竟是後衛比比。

YouTube截圖

皇馬周日於西甲主場迎戰艾拉維斯，雖然這場賽事將影響球隊能否鞏固榜首位置，但由於現時皇馬在踢少一場下仍領先次席的巴塞隆拿兩分，所以球員們彷彿沒有太大壓力。C朗入球冇難度，他對這場比賽更是輕輕鬆鬆，所以在賽前訓練時，童心未泯的C朗趁比比一個不留神，用食指篤了比比的屁股一下，成功後更露出得戚的笑容。只見被整蠱的比比下意識摸了屁股一下，發現真相後向C朗攤手投降。

傷人,逃稅,強姦,衰11,超速,開淫P,斷背,恐嚇,勒索,衝紅燈,非禮

傷人,逃稅,強姦,衰11,超速,開淫P,斷背,恐嚇,勒索,衝紅燈,非禮,性騷擾

C朗拿度犯罪紀錄

傷人
逃稅
強姦
衰11
超速
開淫P
斷背
恐嚇
勒索
衝紅燈
非禮
性騷擾

斷背都係罪？

衝紅燈

據西班牙媒體報導，在皇馬和波失分後，當家球星C.朗拿度顯得有些煩躁，他甚至在開車離開時不顧紅燈直接闖過。 《阿斯報》的視頻顯示，在皇馬3比3戰平拉斯彭馬斯後，C.朗拿度開車帶著女友喬治娜離開班拿貝球場，在一個路口，前方有出租車在等紅燈，C.朗拿度駕車從左側的直行車道繞開出租車，不顧紅燈繼續向前行駛進入路口，隨後揚長而去離開了鏡頭視線。

樓豬自言自語成個傻鳩咁

無計，老豆早死，無人幫手頂

傷人
逃稅
強姦
衰11
超速
開淫P
斷背
恐嚇
勒索
衝紅燈
非禮
性騷擾

老母又唔識教

五至六分鐘後完事

直腸受傷
基朗

萬能插

拉佢坐監啦

你話c朗強姦左你老母可信性大啲

爆料 740萬掩口費嫌貴壓價

該周刊亦聲稱擁有C朗同代表律師奧蘇里奧（Osório de Castro）嘅聯絡短訊，顯示C朗喺2010年得知被控後積極尋求庭外和解，當時對方開出95萬美元（約740萬港元）掩口費，C朗得知後大發雷霆表示費用過高，要求律師討價還價，最終以大約4折即37.5萬美元達成協議。

自從當年我朗炒鳩垃圾拜仁之後,樓主就顛9左怨婦

呢個就真係強姦喇

我朗

LUNCH ,一陣再反賤朗

有邊單係定左罪

樓豬朗迷

好想知9527同樓主隻揪 邊個好打d

佢仲矮過恩悉尼
讓佢雙手都得

9527係一個集團黎

你呀媽就係

笑咗

冇人答到

怪就怪c朗唔係德國人

佢人格

早泄基佬

性力能都差過人

我講9527關你撚事

真係賤種嚟

姐係假新聞

9527黎黎去去咪得d陳年貼圖 邊似樓主咁有恆心

支持樓主

未有一單定過罪

C朗自拍隨時犯法

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度一向鍾意自拍，但最近一張自拍相隨時令佢惹上官非。
事緣C朗近日就係社交網站貼上一張自拍照，相中除左有佢靚仔大頭之外，背景仲影到「車來車往」，明顯係揸緊車時影。根據西班牙法例，駕駛其間使用手提電話等設備屬違法，要罰款200歐元。雖然200歐元對C朗嚟講唔係錢，但「明張目膽」咁犯法始終對形象唔係幾好，而且揸車時分心影相隨時害人害己﹐大家千祈唔好學。

1.傷人
2.逃稅
3.強姦
4.衰11
5.超速
6.開淫P
7.斷背
8.恐嚇
9.勒索
10.衝紅燈
11.非禮
12.性騷擾
13.危險駕駛

同問

好賤好變態

原來D努力去晒呢D地方